「流閪膿如瀑布」英文點寫？

想發起白宮聯署，要求林奠「流閪膿如瀑布」，但唔知英文點寫。

要求樓主同林鄭做愛同奶閪

不如聯署要求兆波離婚

Virgina DragonFall

唔係waterfall?

膿(龍)如瀑布